點樣先算贏左保皇？

1.要在保皇巔峰時期舉行選舉
2.要在保皇內部沒有矛盾的時候投票
3.你不能呼籲市民出來投票為自己發聲
4.你不能爭取年輕一代選民支持
5.你不能在臨近選舉搞遊行搞集會表達意見，否則就係挑撥離間市民
6.你不能經常落區接觸市民，你要又唔做嘢又唔讀書
7.你不能區區派人狙擊，要給保皇足夠的空間發揮
8.你不能以任何民意所向的政治訴求作為自己政綱
9.在你的主場不能有票倉，首投族要偏向保皇，最好一開場就給保皇種下1000張鐵票
10.保皇犯錯或有不足之處，你不能批評或譴責，否則就係下流手段抹黑
11.你不能在自己選區當眼處掛橫額擺街站派傳單
12.你不能只派一位候選人出選，最好一區同時有多位出黎分薄票源，然後投票率一定不能過50%，這樣才是真水平，否則保皇認為是靠運氣
13.你的親人或好友不得投票支持你
14.你要允許保皇候選人選舉期間以蛇齋餅粽吸納票源
15. 保皇/藍絲對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心勝出選舉了，保皇也會說你是勝之不武，說你不公平，是黑色恐怖。保皇總是可以找到一條理由來說明你不應該勝出選舉。

又一篇